（丁丁插冰）邊到配眼鏡平又好？

想請教下邊到配眼鏡平又好？
想配埋Nikon/Hoya 鏡片

唔方便公開講可以PM